你地平時會用咩剃鬚？

平時貪快廢事煩就會用電動鬚刨剃
但係如果得閒就會用返剃鬚刀刮 因為用剃鬚刀刮鬚嗰下真係好爽 用過係返唔到轉頭 你地平時用咩剃多

正皮 :剃鬚刀
負皮 :電鬚刨

好撚羨慕D人毛都冇條

你咪係咯 你個名

我用電鬚刨永遠都剃唔乾淨
所以幾忙都好 都係用剃刀

假鳩

我用咩都好易生瘡
但剃刀就冇咁易

用斧頭

2個兩蚊銀

菜刀

用手抆

指甲鉗

g牌5+1

好貼

眉鉗更稱心

電刨成日剃唔乾淨
係咪個電刨廢

搭單問下點解成日剃完都有幾粒燶瘡
利申用電鬚刨

三千蚊既電鬚刨係咪都冇幾十蚊既剃鬚刀乾淨?

關刀

我都係

都係

我通常火燒

點可以令d鬚生密d
的水到下巴果個curve位斷鬼咗